林鄭月娥：港人不應要求美國通過香港人權及民主法案

林鄭︰港人不應要求美國通過法案

【Now新聞台】美國有國會議員提出香港人權與民主法案，行政長官林鄭月娥表示，對有外國國會以當地草案介入香港事務絕不認同，表示深切遺憾，強調香港的事情能自行處理，香港人不應要求美國國會通過法案。

林鄭月娥︰「特區政府的事務應由特區處理，尤其我們是中華人民共和國轄下的特別行政區，外國議會以任何形式干預香港特區的內部事務都極不恰當，亦不會容許他成為特區事務如你形容的持份者，所以我在此希望不要再有本地人士，特別是身處一些位置的人，主動要求美國政府或美國國會去通過這個將會影響香港的香港人權與民主法案。」

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」—毛澤東

美國條法案係美國內政嚟喎，得罪講句，香港人支持好反對好，美國啲議員都係對佢美國啲選民負責，唔洗理香港人

不過林鄭嗰啲一份工巾兩個老世嘅人係難明啲

人地內政關你咩事？驚呀？

特區政府不應對別國內政說三道四。

驚到呢

驚個仔被遣返

香港市長唔該搵返口交部處理外交事務，唔好無視一國原則咁冇大冇細

敵人反對的我們就要堅決擁護 敵人擁護的我們就要堅決反對

所以大家識做啦

條法案會同"馬格尼茨基問責法"合併使用 , 即係隨時連美國盟國都適用 , 貪官只能移民去非洲

咁證明做岩左

咁你處理左三個月處理左乜撚野出黎？

美國內政關你春事咩

持份者 ==> stakeholders is a party that has an interest in a company and can either affect or be affected by the business. The primary stakeholders in a typical corporation are its investors, employees, customers and suppliers. However, the modern theory of the idea goes beyond this original notion to include additional stakeholders such as a community, government or trade association.

美國點解唔會係持份者

特別是身處一些位置的人

即係咩人

美國內政幾時輪到你呢個小市長說三道四呀

佢唔希望就更加要做